SAINT ! SAINT ! SAINT, LE SEIGNEUR, DIEU DE L’UNIVERS !
SAINT ! SAINT ! SAINT, LE SEIGNEUR, DIEU DE L’UNIVERS !

Le ciel et la terre sont remplis de ta gloire. HOSANNA ! Au plus haut des cieux !

Béni soit celui qui vient au nom du Seigneur.
HOSANNA ! Au plus haut des cieux !